d 黑警真係好過份

傳媒有採訪嘅權利，黑警唔應該對佢地講"記你老母"，不應該出言侮辱或不配合採訪工作。

咁又點 橫掂講完冇後果 睇你唔順眼推你落樓/強姦你都仲得

咁又點，好嬲好嬲